---
title: Учебник по Математике
type: docs
bookToC: false
description: "Учебник по Математике. На сайте вы найдете пошаговые уроки с короткими теоретическими выжимками из школьного курса по Алгебре и Геометрии."
---
# Учебник по Математике
На сайте вы найдете <ma>пошаговые уроки</ma> с короткими _теоретическими_ выжимками из школьного курса по <ma>Алгебре</ma> и <ma>Геометрии.</ma>
Свои вопросы вы можете задать по почте: [support@reshu.su](mailto:support@reshu.su)
___
— <ma>Это вообще полезно?</ma>

— <ma>ДААААААААААА!!!</ma>

— <ma>Точно?..</ma>

— <ma>..</ma>

## Математика с нуля
<ma>Мы следим за тобой..</ma>Почти на каждой странице с материалом есть раздел с задачами для самостоятельной работы.. Выполняй их добросовестно, если хочешь повысить свой навык в решении математических задач. Также есть возможность узнать решение задачи — нажав на соответствующую кнопку.

## Пошаговое изучение, лекции, задачи по школьной математике

<ma>Учить — здоровью вредить!.</ma> Многие люди не понимают этой вселенской истины, а ведь всегда необходимо делать акцент на понимании материала, а не на бесполезную зубрёжку.. Как думаешь, у тебя получится?
